# ชุดทดสอบภาวะเจริญพันธุ์เพศชายแบบตรวจเองได้ที่บ้านTrak #
บริษัทได้ผลิตชุดทดสอบนับจำนวนอสุจิในน้ำเชื้อเพื่อตรวจภาวะเจริญพันธุ์เพศชายซึ่งล่าสุดได้รับการรับรองจากให้สามารถวางจำหน่ายได้แล้วโดยชุดทดสอบนี้จะสามารถทำงานเชื่อมต่อกับแอพในสมาร์ทโฟนได้ชุดทดสอบที่ว่านี้ประกอบไปด้วยกระเปาะเก็บตัวอย่างน้ำเชื้อและแท่นเหวี่ยงกระเปาะ
ตัวกระเปาะที่ว่ามีลักษณะเป็นกระจกใสและถูกออกแบบให้มีปลายกระเปาะเรียวแคบและมีเครื่องหมายบอกจำนวนอสุจิกำกับอยู่ด้านข้างเมื่อเก็บตัวอย่างน้ำเชื้อได้แล้วก็เพียงนำกระเปาะนั้นไปวางบนแท่นเหวี่ยงเพื่อทำการเหวี่ยงให้เกิดการแยกชั้นของน้ำเชื้อเมื่อทำการเหวี่ยงกระเปาะเก็บตัวอย่างน้ำเชื้อแล้วตัวอสุจิในน้ำเชื้อนั้นจะโดนแรงเหวี่ยงหนีศูนย์กลางจนไปกระจุกที่ปลายกระเปาะ
ทำให้ผู้ใช้สามารถอ่านค่าจำนวนอสุจิได้โดยดูปริมาณที่ของอสุจิที่แยกชั้นเทียบกับขีดเครื่องหมายที่อยู่บนกระเปาะนั้นโดยจะแบ่งค่าการวัดออกเป็นระดับอิงตามประกาศของคือระดับต่ำล้านตัวต่อมิลลิลิตรปานกลางล้านตัวต่อมิลลิลิตรและดีเยี่ยมมากกว่าล้านตัวต่อมิลลิลิตรในขณะนี้ชุดทดสอบผ่านการทดสอบการใช้งานจนรับรองแล้วมีการสาธิตการใช้งานผลิตภัณฑ์ในงานต่างหลายครั้งทว่าตัวแอพที่ทำงานคู่กันนั้นยังไม่พร้อมในอนาคตเมื่อพัฒนาแอพจนสำเร็จ
ตัวแอพจะสามารถบอกค่าจำนวนอสุจิของผู้ใช้ได้โดยไม่ต้องอ่านค่าเองนอกจากนี้แอพจะเก็บข้อมูลจากผู้ใช้จำนวนมากเพื่อหาค่าเฉลี่ยของผลการวัดที่ได้มันจะเปรียบเทียบให้ผู้ใช้แต่ละรายรู้ได้ว่าตนเองมีจำนวนอสุจิมากหรือน้อยกว่าค่าเฉลี่ยของผู้ใช้รายอื่นในพื้นที่ใกล้เคียงกันและยังให้ข้อมูลแนะนำแก่ผู้ใช้เพื่อปรับปรุงสุขภาพให้ดีขึ้นด้วยถือเป็นการตอบโจทย์ปัญหายุ่งยากลำบากของผู้ชายหลายราย
ไม่เพียงแต่ประหยัดเวลาเดินทางไปตรวจที่ห้องปฏิบัติการเท่านั้นแต่ยังแก้ปัญหาที่บางคนรู้สึกเขินอายเมื่อต้องไปตรวจกับคนอื่นด้วยจะเปิดให้สั่งจองได้ในราคาชุดละดอลลาร์โดยตัวแอพซึ่งมีทั้งระบบและนั้นจะพร้อมใช้งานภายในเดือนตุลาคมปีนี้ที่มา
Sandstone Diagnostics Trak FDA Trak Trak WHO Trak FDA Sandstone Diagnostics Trak Sandstone Diagnostics Trak iOS Android medGadget MobiHealthNews 